現階段，好需要警隊正直人士公佈掌權核心

運動過左咁耐
好多平民，都唔知真正掌權既係邊個

成日見人屌盧偉聰
但你地睇左咁多公開講話

根本就無可能！

呢個係一個長期戰
聽日27/7係一個好重要既遊行

唔好入圍村，集中力量調查權力核心！

將鄧炳強呢個撚樣拉落尼，而且要連根拔起！
我祈求警察正義中人
行你地既正義之舉
同市民修復關係！

將警隊惡勢力一一披露！
我地都係香港人！

加油呀咁多位